最近有冇好嘅5g電話?

budget 2000
非大陸機
SoC起碼要Snapdragon 765G
6+128
四鏡頭
QC 3.0
2340×1080
有得插記憶卡，起碼插到512gb

A32 samsung

$2698

就算大陸機最接近已經係mi 10t lite但s750
你要唔係大陸機起碼三千幾蚊

大陸機都做唔到